{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006620",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 반월민박 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 屋外での食事や会話は夜12時以降は控えるべきです。 最近、食べ物を過度に汚く食べ、皿洗いや整理をきちんとしないお客様が多く、追加料金を課すようにするという案内もあります。 予約人数から人数が追加される場合、事前に連絡しなければならず、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守り、施設物を毀損したり紛失した場合、損害賠償を受けることがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければなりません。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 バーベキューの利用案内もあり、駐車は宿の向かい側の空き地に可能です。 徒歩1分の距離にはコンビニもあります。 来るときは郡内面事務所方面に来て、小さな路地に入ればいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "夜何時以降は屋外での食事や会話を控えるべきですか？",
            "answer": "夜12時以降は屋外での食事や会話を控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "食べ物を過度に汚く食べたり、皿洗いや整理をしないお客様に追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、最近、食べ物を過度に汚く食べたり、皿洗いや整理をしないお客様が多くなっており、追加料金を課すようにするという案内もあります。"
        },
        {
            "question": "予約人数から追加の人数がある場合、何をする必要がありますか？",
            "answer": "予約人数から追加の人数がある場合、事前に連絡しなければなりません。追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできる場合もありますが、一部の場合では入室をお断りすることもあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らない場合、どうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守らない場合、施設物を毀損したり紛失した場合、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動に制限がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用も可能です。駐車は宿の向かい側の空き地に可能です。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、徒歩1分の距離にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "宿に来るための道順を教えてください。",
            "answer": "宿に来るためには郡内面事務所方面に来て、小さな路地に入ればいいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 690
    }
}